呢穫真係要賠？

有咩意外就算和解都要簽和解書同報猶差備案是常識吧

唔簽和解紙

唔簽和解紙抵死

和解紙......呢

溜後都可以告人？

揸棍 有時後車跟得貼都幾煩
開車會溜少少先走

On9

對方似有律師教路

前車屈後車撞上黎
果下無報警無簽紙無人知咩事

有冇車cam呀

求其寫兩隻字畫隻龜有幾難? 真正口講口賠就係你呢 D，俾錢啦

咁仆街

佢就係知你隔左咁耐車Cam咩都洗哂啦
條友Po得上網應該On9 到無留底
可以話抵佢死

冇經驗 慘

話人抵死個班 咩心態？

打唔甩個不小心駕駛，佛祖都救你唔到

撞親車，無傷人都好
都應該報警備案
當買個教訓囉

如果有車cam 是咪可以反告條撚樣轉頭

香港依家真係成個支那咁

如果發生類似嘅事，點樣即場簽和解紙？

比人撞仲要賠，陰公

話抵死嗰班真係戇鳩到無倫

拎張紙 求其寫兩寫囉
再唔係咪印定放係車

和解紙都冇

有車cam 可唔可以屈返佢轉頭？

不過半年咁耐應該洗左啦

認真求教，
屈人個班撚皮點證明係俾人撞定撞鳩人？

咪臭係

食緊花生緊係可以大大聲

真係痴撚線
希望第時佢地都俾人老屈

對方道歉
搵機會錄音問對方有無道過歉

幫推

我上年都試過近似情況,
又係比人屈返轉頭話我向前撞佢(事實係佢入錯後波加大腳 )
我有片,最後佢認罪
不過搞左成年,到而家都未賠

老屈真係要死全家

大把仆街係咁

係咪告埋比假口供？

老妒 坐監啦

對住呢d仆街，錢事小，一定要搞大佢告到佢仆街

冇啦,d差佬咪叫佢銷案 (佢報警先)
點會搞咁多野

老實車cam真係好重要，唔明d人點解唔裝

之前遇試過比人撞花，點都報左黑警先
和唔和解又另一回事

我都試過比架車留後撞到，佢屈我撞佢，最後報警

企硬，好似有人老妨

唔死全家得唔得
我家姐好撚鍾意屈人，我唔想死

d差佬有得做少就做少d
告唔告得入妨礙司法公正

隔左咁耐，有車cam都未必留底啦

認罪係不小心駕駛？咁你都要民事告番佢先有錢收，佢保險公司有無搵你？

認左不小心可以搵律師出信claim佢保險啦

係認不小心駕駛,
我嗰陣搵埋公正行去車房影相,
所以我而家掉比公正行追,費事煩

撞完車條片，老蟹都backup 啦

唔報警都唔好唔簽和解紙
影低相番屋企backup 保障自己